天未光起身跑步嘅人

到底你地有乜方法可以起到身落去跑？
呢排因為工作時間轉咗，加上避疫情，唯有轉朝早五六點跑
因為懶嘅關係，跑嘅幅度由一星期四日變咗一星期一兩日
最近天氣凍仲跌到去零日
次次落到去見到幾個男女日日都跑，真心覺得好有恆心

你咪自己答咗自己囉

正路應該要操fit 先有女朋友，你就講有女朋友就會操fit

我都係朝早跑
至於點解有恆心，就係
你同自己講，如果想keep住個外表靚同皮膚好
就一定要盡量日日做運動
同埋你跑開嘅話生理時鐘會自動叫醒你
你就係果日唔打算跑佢都會自己醒

不過真心唔建議朝早太陽未出就去跑
係中醫角度，太陽未出寒氣太盛會傷身
如果係西醫角度，太凍d血管都會易再縮細，如果有未知心血管疾病嘅話會易d gg
所以最好跟返日出時間暖少少先去跑步

咪傻,關咩事

零度點起身

有冇都要操㗎啦...